楊衛隆：獨立調查係林鄭既緩兵之計

林賤緩兵之計
美國茶黨成員努力遊說參議院多數派領袖老麥在11月12日提出香港人權及民主法在參議院表決。這不是說笑事情，若法案真的通過參議院，習包子的處境更加不堪。習包子中了侵侵的彈弓手，在四中全會虛報中美達成互撤關稅協議。中共中央隨時禍起蕭牆。
副總統彭斯是參議院的真正議長，不是老麥，只是茶友不想架空老麥強推法案。老麥要阻延法案表決，急需無需通過法案的理據。最簡單方法是港共提出獨立調查並且拘捕及起訴一些黑警。這樣做一則可平民怨，二則顯示美國沒有必要直接介入香港事務。幾日前，我在這裡預言林賤會在11月11日前提出獨立調查。我還勸告各位不要相信林賤答應獨立調查的緩兵之計。
今日真的出現獨立調查的開場白。11月9日，香港監警會國際專家小組成員屎割認為監警會的權力及獨立調查能力不足應付近期事件的規模，亦不符合重視自由與權利社會的國際監警察組織標準。小組建議下一步由獨立機構深入調查。若能由具必要權力的獨立機構，進行深入及全面的調查，將更令人信服。
林賤收到屎割的建議，一定會接受及成立獨立調查委員會。茶友最害怕的事情是香港人接受林賤的獨立調查，示威平息下來。老麥會大聲疾呼，香港人成功處理自己的事情，沒有立法必要。茶友的處境會十分尷尬。反送中示威和香港人爭取民主始終是香港人的事情，美國人只能幫助香港人爭取民主。示威平息之後，茶友能做的事情變得十分有限。請相信我，無論如何，不要接受林賤的緩兵之計。沒有真普選，沒有香港人權及民主法，香港人不能停止示威和遊行。這場運動，我們只能成功，失敗就會任由中共港共宰割，永遠過非人生活。

信佢獨立調查都on9
仲獨乜撚嘢立調查
解散狗隊啊屌你老母

推

獨立調查可以解僱四位數字警犬

Pish
五大訴求，缺一不可

遲左 林鄭10 1前提獨立調查應該有用 而家就要5個

咩叫禍起蕭牆??同蕭生有關??

而家講緊解散，清算

停曬所有有份做綠曱甴ge職係基本啦

都係果句 你都已經唔信呢個政府 你仲會唔會信佢委任嘅人

獨立調查，集體責任，無人負責
香港需要一個真正既監警公署

唔解散有撚用咩

獨立調查係6月嘅事啦 屌
e家係解散警隊

籠裡雞作反啊
有內亂咁嘅意思

楊衛隆呢條柒頭幾時收皮

我就唔信林鄭會清算d狗啦

佢整獨立調查d 狗暴動都似

仲獨立調查？宜家係要解散警隊呀屌你老母

假設真係有獨立調查 你估邊個會最先出黎反抗

當然係

不嬲都係

但佢死都唔做先on9

軍事戰略係彭斯
連大陸都唔敢惹佢

佢訓左幾耐獨立調查一早唔收貨啦
解散警隊啊屌老母

係5位

只有民主既政制先會有獨立既調查

係時候諗下綠曱甴暴動嘅應對方法

唔好意思 獨立調查唔係依家既事
殺人同老強做完之後 我地要求係落地獄

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

係-30000位

坐監呀解僱
打完人殺完人姦完人冇得撈就算？
你就想

緩到先算啦
我又唔會收手
我又無槍無炮
我連兵都唔算
但一日香港唔獨立我就一日同政府不共戴天

政權

林鄭點會出賣警隊

S

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

現在已經冇用

最重要係 真.雙普選！

佢推完獨委，香港人繼續示威，落鳩林奠面

要真普選呀

而家連獨立調查都冇鳩用啦

仲獨立調查
講緊成隊黑警都犯法
無人會接受嫁啦

解散狗隊 遂隻檢控

依家講緊所有黑警終身入獄,仲調咩查

幫推
自己人查自己人
有咩好支持

鉛水獨立調查完
又係咁

做乜都遲過人 有撚用咩個政府

冇意思，五大訴求，缺一不可
撤回到家下都未撤到

成語

獨立調查唔夠，查完今次下次都會再有特首包庇警隊。
我要真普選！

監獄唔夠位唔緊要，之前咪話係新屋嶺隔離起個新疆嶺，將三萬個罪犯韞曬入去

全部有參與過今次反送中既黑警全部坐監，拎番晒啲糧岀黎，講完

獨立調查只係好好好基本既野
就算有左獨立調查成件事都唔會完...

而加搞醒曬班香港人班仆街唔洗旨意繼續生存同吸香港既血

一定係攬炒重新洗牌

信佢都on9

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

淨係解僱？
我要獻頭

搵建制人士組成獨立調查交戲

蕭牆係古時大宅門後一幅照壁

我信獨立調查
西拉克親美搞成甘

一定唔會接受，如果係11月12號定實，就一定搞集氣大會

獨立調查››警賊罷工››棄守禮賓府››林鄭被市民拘捕

解散，全部警察不得離港，逐個查完冇事先先逐個放。

當勞侵根本就無彈弓手,不過係D左媒同陸媒自作多情,自己越諗越多嘢.
721當日起,法治已死.獨立調查有無軍火係後面督軍,一查到底呢?

五大訴求都係香港人既緩兵之計

fucking true

直普選下嘅獨立調查先有用

睇吓鉛水單嘢

7月 獨立調查都仲可以諗下
11月 輪姦 浮屍 被自殺乜都齊
獨立調查咁著數？含撚啦！
係 解散 清算 死全家 落地獄！

係要先解散警隊再觸立調查

成立獨立調查委員會嘅時機已過，
而家係要解散警隊

毋忘721警黑勾結

yes 搞番三幾年 期間加速新疆化
求其話調查完畢，無人需負責
到時你想出黎已經無機會了

咩都遲一拍 唔到最後都唔應要求

而家都變左解散警隊

唔洗再要獨立委員會

咪可以平息安憶憤 happy end

林鄭係唔會出賣差佬 佢地係同一條命。

第一次林鄭放風搞差佬> 差佬cut 每日四點鐘 > 林鄭補鍋搞禁蒙面

第二次林鄭放風搞差佬> 差佬係禮賓府撤兵 > 林鄭即強硬

睇得出林鄭其實想割差佬 但差佬都鏈撚住林鄭 loop 落去

獨立調查委員會根本唔會獨立, 邊個信邊個就係鬼

獨言調查會唔會真係成立，我好有保留。
你見今日班popo咪又係咁捉人就知，完全唔似就黎清算嘅樣。

獨你老母，冇真普選死都同你玩落去

係重組

Push

send them behind bars ar

全撚部打靶！
仲信佢獨立調查！？

下？而家係要解散狗隊喎，唔係諗住到今時今日交一百幾十隻曱甴出嚟當無事啩？

定左11月12日表決啦？

做咩咁認真？諗住講下笑都唔得

係全部
今日所有野就因為現在警犬機制唔好

呢條友陳雲級數黎wo

我就唔信呢兩日林奠會獨立調查

陳雲老友

獨立調查+林鄭含家產+3萬黑狗含家產都唔夠 對於我黎講

中共實派老解剷平你班condom啦
成立得獨立調查即係班警甴已經冇利用價值

網上見到個防暴個number係16 兩位數字呀

如果7月8月獨立調查我就驚有部分和理非收貨
5個幾月先放風話咩獨立調查？
我哋要解散警隊呀而家

解散警隊

親北京SEND左個黃大仙攻略黎

時機已經過哂
殺人強姦都出齊嘅時候
唔隊冧哂佢地已經係太仁慈

同意，睇完中科個記者會就知獨立調查委員會根本係政府主場，人又係佢委任，法官又係佢委任，查碌撚？

最多咪推幾條散仔出黎祭旗